71唔好話二百萬，二萬人都唔知有冇

零宣傳，我d黃絲親朋戚友都以為大家都驚左黨安法唔夠膽再遊行

有一百萬算係成功啦，希望更多人出黎，俾全世界知道我哋冇忘記。

身邊個個都話出喎，黑警果日小心D

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦

有無貼文宣？？？一年過左去，到底有無學曉唔好淨係係連登圍爐？？？

我認為只有二千人。

因為港版國安法會「巧合」地在30/6推出，而且出乎意表的加大辣

出去有綠卡

無不反，狗肯定會用盡方法唔俾聚人
人數大概同64相約吧
一、兩千人應該係上限

無不反，再加埋國安法6月內通過，應該會係史上最少人嘅七一

真

冇數以十萬計和理非响應 單靠我們 咁就收皮了

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

唔驚就搵笨柒！但係驚都要出！行街食飯自已既自由黎！

請認真考慮

7.1未到三十𡻕就唔好出嚟
原因係有人話送青少年去死
如果當日捉哂，又可以幫助三罷

多謝合作！

71見呀

越少人出就越少人出

推

最後一次啦 唔好放棄啦

會少左人出
唔少和理非驚左國安同黑警

有二千人算係咁喇

利申燈開

71都要宣傳既咩

一個po釣左咁撚多殘體出嚟既⋯

反送中一開始咪又係得萬幾人 但係都走到黎今日

依家全力推行動post

屌你啦 有兩萬你係咪裸跑先

就算去不到銅羅灣 都請行出來，遍地開花

7.1遊行基本上唔駛宣傳
重點係冇不反好多人唔敢出黎

71維園見

一人一post推71

Facebook ig airdrop推到唔知嗰班都知

唔會有人， 更唔想有人去送頭

即係叫我地if you can't beat them join them?

區選後玩完啦

三十萬都當贏啦

啱 好多fd做返港豬 應該得返自己岀

pish

2000人都唔知有冇

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

維園見

有冇人去又關宣傳事？搵一次唔係歸咎宣傳得唔得？

push

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

人數一直遞減緊

咁都0宣傳 樓主五毛放負撚 blocked 拉

我開post果陣真係未有喎

not surprise much less people on 1/7...

識嘅個個都出

Push 71見

都係2m, 不用分那麼細

又話返屋企瞓覺

三十至五十萬當贏架喇

出黎就可能要坐終身,
你諗清楚?

真係以為一百萬好易

701 維園見

今日不出來，明天出不來